<和理非>港人冀仿效東德當年的「星期一運動」，發起「星期六運動」

香港社會運動何去何從？有輿論認為已到了應當撤離的階段，從而避免運動的公信力流失及道德失據。同時，有市民發起「星期六運動」，希望效仿東德當年的「星期一運動」，以每週一次在香港中環的集會代替佔領，持之以恆，最終贏得真普選。

pish

[做實事既入黎] 鳩post收皮，實幹post整合

新聞我無留，得網上新聞

【02:37】立法會秘書處職員要求記者全部離開立法會大樓，稱這裏是「罪案現場」，警方要進來巡視及調查，包括取指模等。

sor 我樓上覆咗post

push

sor樓上覆錯

群眾既力量好重要，保持運動熱度/曝光率，而且可以吸引眾多遊行群眾參與，成為和理非新既抗爭方向

已幫推

鳩嗚

推

星期六運動我會參加

冇惡意 每個星期都出
冇話題嘅話只會越嚟越少人

要思考點先唔會變成姐姐中環聚會

係 香港人太善忙
我估出黎3個星期已經係極限

Push